咩大學生會唔去ocamp, 去軍事營同解放軍玩？

諗唔明

屌 錯失良機